1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?
2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.
3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.

1.Оператори - це символи або ключові слова, що виконують певні операції над операндами. Існують математичні, логічні, умовні, порівняння оператори.
2.Ми використовуємо оператори порівняння для того щоб порівнятти два значення змінних. Оператори порівняння: <, >, <=, >=, =. !=.
3.Операція присвоєння - це надання значення змінній.
let a = 22;
let b = "Hi";
let c = false;
